五招令男友唔睇世界盃

你地又最受邊招？

我先！我先！

根本無呢回事

但對奶真係好挺身

屌你啦，又幫隻臭雞做打手，狗也不屌

你有對世界波，我咪唔睇世界盃囉

呢句對聯要鑲起佢

港女點會用到第一招

咁多都性冷感，點會有